[I/A] 為美好的世界獻上祝福！FD (37) 台服Re:0聯動即將開始

日本官網:

日版官方Twitter (建議加埋, 因為有啲送錢活動會係TWT 宣佈):

日版下載點
iOS :
An :

日版PV:

台版官網

台版Facebook

遊戲畫面:

角色圖:

遊戲介紹:
以原作改編嘅手機遊戲
Fans向 & 休閒向遊戲 唔食石爆體平均玩15分鐘至1小時應該玩完
遊戲內附有全語音
升級角色羈絆可以解鎖不同劇情及配音
同市面上遊戲相似嘅係都係推主線,刷材料,打每期活動,競技場

戰鬥系統:
可以全手動操作每一招技 而且最多可以儲滿2招技先出
附有AUTO系統

示意圖為競技場 每日次數限制3次
全服玩家打同一隻王嘅排名戰
以傷害作積分計算
每週一香港時間11:00AM結算(日版)
繁中版不定

EX競技場
純粹刷料 不設排名
同樣每日3次
越高分獎勵越好

用寶玉&貓板為每個角色開啟試練
提升特定角色能力
後期可開啟專武(日服已開放, 繁中版仍未開放)

二樓 - 新手須知:

元素週期表 (非常重要)

角色剋屬時可提升傷害 亦有剋屬對應抗性可以減低受到傷害

自動刷關教學 (重要, 養肝):
iOS 請用切換控制 :

AN 用按擊精靈啲 FD:

新手做啲乜 : 清日任 >>> 清每日免費關同埋 HARD 關 >>> 升好三隻主戰 60 >>> 練好 SUP (你四星主戰力既低星版本) >>> 練埋另外兩隻同佢地既SUP >>> 一路刷活動刷金裝. >>> 刷材料每隻角搞齊裝

SUP 計算器 :

三樓 - 刷首抽乜咩好
[/blue][/b]

鑑於日版同台版進度唔同
首抽建議會有所不同 排名不分先後 建議最少有2至3隻先起手
可以參考攻略網評分
歡迎留言問連登巴打

不分日/繁中

物理人權角 破防(大) 上暗

物理隊強角之一 有全隊加速(小) 令敵人減速(大) 上暗

補師 全隊加速(小) 全隊物攻&魔攻UP(大)

爆擊魔法世界第一 打火屬排名戰無惠惠基本上可以收皮

第一王女 - 高輸出物理角色

自身中加速 大技全隊物攻大UP

不論日台 暫時無咩用嘅角色
暫時真係唔知有咩用....

四樓 - 阿庫西斯教傳教區

阿庫西斯教教義
1. 阿庫西斯教徒努力就能做到，即便失敗不是信徒的錯，不能成功都是世界的錯。從不開心的事情中逃避即可，逃避不是失敗。
2. 猶豫過久得出的答案，無論如何選擇都會後悔，反正都要後悔，就選擇當下的快樂吧。別太擔憂晚年如何，未來的你是否笑着，連神明都不知道，那就樂在當下吧。
3. 不想努力是世間的錯，本性惡劣是環境的錯，長得醜是遺傳基因的錯。不要責備自己，將責任推卸給他人便好。
4. 博愛主義，只要戀愛對象並非不死族或惡魔，只要有愛且不犯法，全都可以得到赦免。
5. “厄里斯的胸部是墊出來的”。
6. 阿庫西斯教教義第七項：汝，勿要忍耐。想喝的時候就喝，想吃的時候就吃便好。因為明天並不見得還能吃得到。
7. 反正都要失敗不如放手去做，失敗之後跑路就好了

五樓 - 連燈資訊

多個VPN已封 海外營運終了

來源: LIHKG #216354: 好想食炸雞
後期美工: LIHKG #140167: 唔夠歷練

課前請三思

來源: LIHKG #38714: 緒花火

來源: LIHKG #36261:岬明乃
吉祥物

廣告時間: SWITCH & PS4仲有隻Konosuba嘅Game

lm

想問下自由活動絕級個關有冇隊可以抄下
拎唔到三星

台服個新活動睇到條數都R撚哂頭
一尼個活動唔知想點
二尼個活動數字擺明要做數先得

就咁睇就係讚佢個po同叫人回流
set到個計分方法奇撚怪就方便做數

我咁樣

由左至右

絆30、試煉5
絆20、試煉4
絆22、試煉4
絆21、試煉5
絆10、試煉3

pvp有bug冇獎品？

做數就預左架啦
但個數字作到咁大真係當人蠢架咩
等等真係同你1000萬隻松岡然後又做數就好笑

Yes

有顯示但收件箱冇野

啱啱差一粒女神幣，快d派啦dllm

換第幾件？

第2件炸

我有排都未換到第二件

用緊哩隊勉強打130萬
巴打有冇咩建議

第一件仲距離好遠

盡量跟下先
唔該晒
不過我冇光王女同水和真

見到有人用1lv新年智障 用法好似好正確

我覺得+必殺sup俾雷cl最好，補到就賺
風刺打pvp我自己麻麻，招大技好雞肋
如果有升法杖維茲放後面都唔差

我自己

明白，thz
換走水刺，入和真試下？
得知火彩魔杖

冇水雞蟲，得水和真

春春改我睇錯左你
你真係好勁

點勁法

排第一果隊

唔係隻boss無啦啦發癲痺我隻禦劍又爆擊應該上左270萬

日本時間2359完抽獎, 記得抽

要抽應該3號已經抽晒

台服連順序都魔改埋
不過嚟緊特選送3倍獎

聽日直接開始
btw新po lm

又無頭

俾3星期大家抽,台伏

算鳩數啦 由佢繼續魔改趕客
岩岩睇排名又唔夠兩萬人

佢唔係岩岩先打完無頭架咩時空錯亂呀？

一號果隻都唔見左
loop極都係呢5隻

根本就應該係打中級者殺手
match返雷屬泳衣pool

佢應該係想夾硬拉個時間去配合雷姆同EMG 水POOL

張圖果到冇改到數量
睇黎係要每人打500隻

咁理論上佢上次應該就係出狼唔係出無頭啦

唔夠數咪唔送囉 又唔係未試過

重抽都係3星

有機會500萬都到唔到,每人250隻應該要開石先夠

直播終於送智障幣

想要特大強化石

跟日服嘅話其中一個re0禮包有

真係聽日就開始合作

台服禮包邊會少

睇佢排程都係開足兩個禮拜之後開阿拉伯池

RE池開到1月27日

池3個禮拜 活動應該兩個禮拜 佢後面有隻暗王應該都係預左出阿拉伯池
除非佢又時空錯亂

係咪即係直接冇左雷屬競妓
屌那星我最齊人就係雷隊

連續4個限定pool究竟台伏係咪真係就快執，趕喺收皮前賺多筆

會唔會執睇課長撐唔撐
但係個營運好明顯無打算用心搞

我估係個合作就完 日本官方唔想再續咪叫台伏快d出

解約嘅話唔知會唔會解封vpn

我指只係re0合作
通常呢類版權要俾錢買

仲以為係話日本唔同台伏續約

冇練到莉亞
今期可以直接收皮

應該唔會啦
好似搜內咁
一般合約佢要傾cgss都係由台服同版權個邊傾
而唔係只同cy傾 cy係唔可以繞過版權授權台版

隻隻驚唔同既
有d係自己做番
有d係賣比人

Re0二期下半聽晚開播
時間啱啱好

re0呢D大ip買埋海外授權 條數唔少啦下話

仲要台服排程西又唔係第一日既事
好難入日服數wo

日服？
咁台伏有機會接住落

我都係開左分歧再開少少祠 冇咩特別

都唔洗講試練 我莉亞只係得10絆
乖乖地做咸魚

打到188萬，2000千名穩了

佢講緊動畫

自由冒險兩倍成21日

日版好似都係合作果期2倍足咁多日 因為要吸人入坑

仲以為係台伏為咗留人先開咁耐

加埋得嗰一千石，營運長出血大放送

1000 x 2萬人 = 20000000

全日冇入驚，驚覺排第18名

幾厚面皮

其實全部嘢都係跟返日服
冇魔改 = 大出血

維護
仲有2000活動票未打

打得出呢句野個編輯真係幾好野

台伏係咪傻撚左
點解唔完活動先維護

今朝清晒，換晒野

我未換野...但換野好似唔使今日換晒都得...

一個鐘清二千票

唔係仲有11到2pm?

個通告淨係話9~11

2點先完你仲有時間既

係喎 妓場先係12點完

渣油！
快衝！

有無隊

今次競妓都係靠暗盲

成個月都可以同一隊唔使改，台伏好波

上期我冇用暗盲
練習10場都盲唔到1次我都費事用
今期嚟緊有emilia 仲要免費滿技 高分陣應該會轉

120萬隻max
每人120隻姐

嗱我上一隊back2係王女嚟，唔好亂屈

垃撚圾

50抽齊哂3隻

免費照舊爆死

120隻2星期應該都夠

80抽抽剩惠惠
已經乾哂塘

抽到兔修女諗都唔諗直接回歸
又係兔修女

80抽無泳裝清哂石
送個4定50抽都無既話
今次一隻無出就專注返日服算
台伏唔歡迎我

就執笠buff左%？

3次死亡回歸最後1次中Emilia,
必中4星pool + re0 pool 共埋60抽齊活動角，雷姆有兩隻，出埋隻ipad女僕

實用嘅係咪追惠惠就得？

死亡回歸re係重抽

開頭唔知，以為送40抽咁爽

嗚呀！！！！

頭2野冇4星
第3野得一隻舞會和真（本身已持有），所以再re多次

點知，最後係乜都冇

你呃人
又話黑仔王

免費抽咁多次得一次有4星舊御劍
一次3星莉亞
搏到最後一次全2星收檔

死亡回歸乜都冇
必中pool中隻賭場御劍

拉上補下咁啦

I know that feeling

死亡回歸我次次出1隻4星

RE左2次先發現唔對路原來係重抽,好在最後1次中Emilia

You are not alone

放棄左隻女僕IPAD...之後就乜都冇了
另外差蕾姆啊!!!!
我要掉你啊!!!!!!

中左
但勁唔勁？

樓主PIN THIS! 希望少D人中伏

巴哈見人話惠惠係人權

免費40抽一隻四星都無 re黎做乜
浪費時間開line account

上一頁咪得囉,要開帳號咩

免費10抽第1次中隻4星就收左手唔敢re

上一頁佢重開我遊戲話有問題

死亡回歸咁多次，竟然一隻四星都冇

原本抽到水和真+火ipad，re咗最後得得2張金

活動hard有冇隊可以抄下
要兩round先打到

RE0 既角色係咪冇10% SUP? 所以廢D

120抽齊晒3隻活動角
冇重覆普普通通冇太黑都滿意了
另外10抽死亡回歸中維茲

最正係今次冇乜點用付費石
36000石免費石齊角算係咁

re最後一次 風艾咪同光王女

100抽清pool收手

1隻都冇

一樣

emt同智障共用sub 蕾姆同惠惠共用sub
emt勁到爆蕾姆就係技能組既問題 同埋emt壓場所以唔算勁

免費抽乜都唔中 20抽中智障 算係咁
上面10抽中曬個new個個真係cls

台伏真係好撚伏

決定重刷AC,由開服中到隻SS 王女
之後中既4星都無SS

又爆死

抽咗70抽，畀咗四隻新智障就嚟升爆技啦....

另外兩隻就唔見影

下個ac小心啲

歐一次咁大把

第一次一下中三隻

唔好咁啦

我記得你之前幾個pool都爆死左

你老母，最近100抽1隻4星都冇，食撚咗屎？

係呀

賭場pool拉極都冇王女

飲杯水冷靜一下先

隻BOSS好避得下

2張4星你都re你梗係以為下個10抽會中齊3隻活動角啦

而家排19，gel得未

活動1T hard, 2T Ex

由左至右

絆30、試煉5
絆20、試煉4
絆22、試煉4
絆21、試煉5
絆10、試煉3

ex兩刀 hard一刀 全auto

想問好耐,水和真又物攻又魔攻兩頭唔到岸,係咪廢?

仲有普攻惠

兩隻本身都有咪諗住搏吓囉，點知

hard 1tk有幾難

應該棄game
由泳池3pool到Re:0未中過限4星

仆街冇水雞蟲同光王女

用活動emt

50抽差惠惠
唔想課啊

台伏要課多啲

大概跟你地咁改左少少
得左

睇巴哈一堆傻仔唔睇公告定係唔識字 點覺得係送四十抽

唔係下話？

有冇睇Re:0架佢地

仲差隻智障先齊
但感覺好似唔係好有用

集郵優先

暫時係冇乜用 要睇新必殺救唔救得返佢
但要救都好易 求其整個獸奶物攻版buff已經救得到

你一次中晒緊係咁講

d蘋果有咩用？

升絆

我同你相反
淨係中得隻智障
想問下有冇ching係死亡回歸到re0角
我死四次一張彩都冇

本身以為個必中4星係會必中Re0個3隻
睇真啲原來唔係
仲要無pick up既

我第一次有張4星係NEW已經無再RE

其實re0 pool係咪必抽
本身re0我最鍾意都係email
依家中左email版aqua
係咪唔洗再抽

畀EMI同蕾姆升絆，一粒100點

冇智障差你少少

你叫上面100抽冇4星d巴打點算

上30絆要幾多啦蘋果

真人死亡回歸

絆30lv要143580絆經驗

刷絆刷到好頹

好串喎

唔係啦、我到依家為止，都只係得隻暗刺係30絆，然後王女22，跟手2-3個20，其他都係10-15左右

原來刷BOSS又冇經驗又冇親密度, 仆你個街

我得暗刺王女30，ipad粉毛20，其他大部分15以上20以下

千幾粒先升得滿emilia

等睇叻仔到喂蘋果比re0外既角色

兩隻30咁多

不嬲都冇

一粒20點

平時食椰菜都係20啦

第三次有隻和真.
點去第四次 無4星

第三次有隻學園惠惠
諗左陣要左佢

學園惠惠

見到呢個畫面笑撚左

睇下14日刷唔刷得滿emilia同雷姆絆

140抽中哂三隻

今次你啱
俾我重覆我都re

雷姆要井
惠惠滿技
智障查差1隻滿技

下？！

有心一定得 我都活動完之前刷到佢絆30

原來你講兩隻 咁可能難d
我剩係刷emt 30絆同蕾姆20絆就停左手

仲另外出咗2隻4星
計返條數都係高4%少少
但歪得好嚴重

想問re0之後等邊個pool先抽？

雙pick三pick一定係咁 我中左伏好多次

G巴都唔得咁應該難d

我明，我上次雷pool雷屬粉毛抽到滿，去到240抽先中雷cl,最後抽夠250拎多隻雷cl

巴打倒左幾多錢

發現清十連出哂3隻之後好串

唔要雷姆剩要惠惠智障,30抽完成,唔使井

我冇學園惠惠、好想要

果陣紅傳說pool落pool都係因為惠惠架咋

但最後又唔中囉

70抽中4隻 終於歐返次

刷足又未必唔得既
不過我當時覺得蕾姆其實都唔係勁到冇朋友先唔刷滿佢

依家剩獸槍同蕾姆絆28

台版中左惠惠

回流玩家呢？

回流最多咪抽兩下 抽完熄驚

死回+80抽都唔中 糞驚

wp仲諗住靠re0救亡

81抽畢業
利申：課左318

RE0合作都唔過兩萬,救亡失敗

其實隻驚又冇新模式比人玩 又唔係送得多 點吸人回流

最大問題係隻驚愈遲玩愈冇可能跟得上
當你而家先開始玩你根本冇可能攞到彩幣
連活動果粒都未必得
當你做足功課知點玩都完全冇材料升人
紅幣同強化石都有排先做到第一把金武5 lv
活動ex3回都未必殺到，H就起碼兩回
新手棄game機會極度高
棄左既人都一定唔會返黎
而家開始玩保守估計半年後先有機會爭取4千內
日服本身日本大撚把人一開始就玩再加海外插入
都好似話開始小人玩
而台灣本身已經唔夠多人

套用巴哈見到既說法
我鐘意re0會走去玩re0
唔會因爲你多個re0就玩素晴

本身素晴都係唔錯既ip 聯動合作都唔算少
自己搞壞左想靠外來ip救命

fb個500萬點活動 我當每個回流玩家都拎盡500+30點 都要9400人

而家得個1400分享 又樣衰多次

所以最初死都要日版黎玩係冇錯 話知佢開台伏 話知佢要用vpn 台代除咗公連仲有少數驚之外 大家都知係點

100抽 0四星係咪正常

re zero遲啲仲會出VN 有興趣可以買嚟支持吓，仲有官中𠻹唔怕睇唔明英文

上次維茲250抽保底，今次頭40抽0彩，好彩最後50抽無歪當自己做咗歐洲人算。智障雷姆無愛唔追了

點解重有咁多傻鳩玩台服

ex三刀殺係咪唔抵打？

抵,因為一日打得一次

好
太廢，未夠鐘已經死哂

有冇人拎女神幣換彩色強化石?
定係換齊晒女神幣武先換彩色強化石?

有中文劇情睇，唔課/微課is ok

換彩石升滿把女神武先換第二把

我

用過50粒唻換一舊特大強化石

我換過一次
升到把秋秋丸3 lv岩岩好高攻過競妓彩武就算
而家儲緊整女神杖

即係用左彩幣先？

我仲用紫幣換

我把啾啾丸都係+3，仲考慮緊好唔好升到+5先再換第二件武

合作唔係因為兩套野個作者本身好fd
同惠惠emt同一個人配咩

前陣子有套「異世界五重奏」

有人會問

「會唔會都會cross埋其他？」

係既話，荷包君就大鑊了

（Overlord）

唔升爆嘅話仲弱過競技武
咁快換第2把冇乜用

骨王黎呢個世界會俾人當魔王

會比智障淨化

有冇智障女友

講緊台服個回流活動wo ching

WP wp

咁，我谷爆把啾啾丸先啦

佢本身就係屈機既存在

智障應該淨化唔到骨王

咁又未必

印象中有一集試過

好彩送左隻智障emt

雙智障入場有兩隻回血1round過到

隻惠惠hard一下打三萬五

但之後先打得萬七點解會咁

你果下係咪暴擊左

暴擊啦

我隻光王女冇暴擊打萬七、暴擊打三萬五

一樣

提一下成日唔記得打EX競技場既巴打 聽日又轉啦

auto竟然打到一百五十萬分
不過一定頂唔到去最後
只要上到盲
頭三隻打到最後都冇死就得
好似打唔到critical添

而家競妓場係咪永遠都係10日，屌你老母on99

每個月拎少1個女神幣

唔係1/8咩？

好似話今次之後固定禮拜4更新

日服 講漏左

有冇人成功兩場殺到ex分享下配隊
我前日要3場
琴日第2場剩小小血
今日第一場打到超過一半血
第2場都係殘血就收皮
條撚樣愈小血愈勁

隻game執未
岩岩開台服個陣有玩,玩到兔王女無玩而家想回鍋

試過3刺都得

水刺果兩隻sub我都冇
唔知係咪因為咁所以爭D
其他野同你一樣
係冇用智障

我兩隻都有用

平放Ac
雙修撚唔得閒玩
想賣依邊Ac
齊3星活動角
開服玩到而家

74lv
仲有4星劵2張 3星劵3張
啲裝同絆加埋長期競妓場圈內

得返幾百石
不過主線淨係睇咗2章
角色劇情同活動接近無睇過

平平地收咗我個Ac佢
唔得閒玩

巴哈嗰班都唔係第一日弱智

惠惠值得抽
蕾姆我就覺得普通

睇下幾平啦
手機game唔想dum太多錢

你睇返前幾頁
連登一樣大把人話抽完先知係重抽

jeng

CHECK PM

日版都無見過有巴打出事...
乜中文版都出事咁大獲

已賣

抽人送果粒蘋果有咩用？

畀EMI或者雷姆用唻升絆（一粒100點）

畀其他人既就一粒20點

thx

好奇想知賣到幾錢

即刻打左
不過有2場都係ipad幣

想g +1

新手入坑應該買起手ac定係有進度ac好？
隻驚啲有冇萬用隊？（抽齊幾隻角色就打天下）

最汎用既好似都仲係3刺
但，日服果邊好似變緊天，法隊抬頭

詳情可以參考返一樓

一樓點知法隊抬頭

呢隻ex王做乜

雷娒普攻點解可以咁低傷害

買有進度嘅ac睇唔睇得返以前啲劇情？（角色/主線/活動）

全部都可以睇返

隻ex王專打第1個
放維兹係頭仲坦得勁過愛衣

新EX關？

日ser啵

坦還坦 但係分係計減傷

280萬啵 3充法隊

呢隊野真係痴線

點解emt唔出專武

emt 聖誕維茲 仲有邊個？

女僕凜
加攻降防加防緩速集一身 點輸

大技

平時我記得2倍用skip卷唔會跌2倍
但啱啱FreeQuest好似skip都跌2倍? 定有改過

凜有加速唔記得左咁仲邊有得輸

輸打火屬

掉落物會2倍
但用skip卷呢個手法得到既野就唔會2倍
例如5體關你手動既話絆會平均分5個人每人4絆同少少經驗值 用skip卷就會比舊20絆既食物同埋經驗藥水你
而2倍就唔會比兩舊食物同兩倍經驗藥水你 不過關卡本身都會掉經驗水

即係2倍果陣用SKIP卷會比手動蝕底?

但我記得主線skip掉落物會冇2倍? 唔知有冇記錯
食物冇2倍正常 因為就算手動都唔會2倍絆
FQ唔會跌exp水 所以反而skip係更加賺 除非用未滿lv嘅角去刷

活動hard蘋果掉落機率有幾多？
連續n場唔出蘋果

把水杖碎片先難出
7X次而家得1碎

佢公告有寫 所有關卡掉落物兩倍 不包括活動卷 skip卷所得物品(上面講左有絆食物同經驗水)
回埋上面其實冇蝕到 因為你手動獲得既絆都唔會變兩倍 手動同skip拎到既野係對等

蘋果25% 彩水杖3%

10場唔出蘋果dklm

我原本都諗住食肉試下刷水杖同凜果
但刷落就知唔對路
留返比FQ好過

但彩水杖你依家唔刷你唔知要等幾耐先有得刷喎你知台伏主線更新慢過龜架啦
呢支野要到2部1章先有得刷Hard關掉

event H2-H4 8% 過多排先刷boss都得
但講真boss得3%應該清哂啲肉都唔夠20支

呢個真，想刷支返唻畀EMI

我依家支雷杖到依家都仲係17/20

純粹係數值上有加成定拎唻刷活動會有bonus？

應該係指+10%能力值咩
不過佢又係譯一到1999

原來雷姆已經可以開晒6層神祠

日版係能力加成
即係Emt用aqua做sub
Rem用Megumi
繁中版翻譯嗰個有語言障擬
唔怪得啲劇情譯咁撚耐
是但Apps台或者動物台執位巴打譯都好過佢

我感覺做翻譯嘅係日本人
「將會發生獎勵」呢句好日式

咁正！？

雷姆我玩到依家未上過場
巴打開之前三思 玉同貓耳都好缺

我都仲升緊EMT絆，未有多出既蘋果畀雷姆

之前都猶豫開雷姆定emt先,但水杖碎片難刷到仆街，我D槍又一把都冇強化過，決定升雷姆個流星鎚，最痴線係要成80粒彩色水晶球，唔係FQ有雙倍都唔知刷到幾時

你地呢兩個星期會唔會清hard關?
如果清埋要爆好多肉

唔知最後打唔打到1200000隻懶墮呢

先過左兩日已經就快3分1
實打到啦

120萬咁撚少

只刷目標關卡，然後其他體力都落晒去活動度

台服同日服既總人數都差唔少啦

日版

冒險者獎牌係咪唔會更新 只可以換一次？

係8日定9日1000萬
之後班人開始hea打

比啲蒜芯台ser實打到1000萬嘅

咁上下已經升到emt絆三十 我都hea打

日服1月1重置咗
台服如果無執到的話應該......

話唔定一樣會推前

今次活動D野好撚貴迫人食肉刷

難得有合作,啲肉就係留係而家用

其實好撚憎呢隻分金銀牌換野既活動

都唔知分來做乜7,要換既係咪都會打夠

迫你刷多d囉

想人刷多D咪俾多D獎品囉

原來EMT咁勁
等我一開始啲蘋果仲塞晒比雷娒添

日服依家係叉電既時代

提醒返各位台服既朋友
聽日中午12點更新EX競技場
陣間或者聽朝記得打

台服開始多魔隊了
恐怕即將踏入魔隊時代
我大部分魔隊角仲係得10絆
應該如何自處

刷蘋果同時刷絆

開服玩到依家 故事石未拎過 有冇人有興趣買
一手經營 有d唔捨得 但同上面巴打一樣雙開好花時間

點解唔升埋啲紅綠點佢

紅點應該會賣，綠點要留素材

叉電真係好爽 crit多下大技應該前10
如果雷姆30絆可以好似cl咁buff 12秒變14秒就好

ex關普通箱但跌呢d

想加好友拎石

594150139195

抽唔到雷姆

去競技場排名個到鳩搵人add會快D

屌ex boss又係第一次打54%第2次打剩小小
係都唔撚肯俾我兩回殺

原來可以咁thx

終於抽中up角，上次泳裝part 3 110抽一隻泳裝都冇

發覺打唔嬴可以右上角離開淨係會食你一張卷

綠寶玉換克里斯定謝羅專好

換春春改，暗玉換維G，火玉換惠惠
Hch

有左EMT睇黎今期競技場二百萬分都應該250唔到

唔識用
仲低分過三刺

有新大技咪渣真emt rem

呢期完全唔識打 排得1000
留資源下期特選好過

我開頭都好低分排千零
但落左EMT好似隨便都打到190萬up

下期希望可以順利抽齊阿拉伯池

用咩隊
水刺 雞蟲 emt 王女 ？

Emt要魔攻buff先屈

無水雞蟲
我用EMT + 水艾莉卡 + 暗梅麗莎 雷姆 + 有夠會
之前無落EMT要靠緩速先開得晒大技
而家有EMT入BOSS就可以大技連發

今晚練下先咁搞法驚2000都冇

EMT大技我盡量扣到係boss封印技下一招前出
好似可以擋到boss大技
不過EMT比人封印左就無計

第一次競技場Ex過20萬分

220萬先最高獎勵喎

呀！傻仔左睇少左個位，原來係200萬

唔緊要啦，仲有進步空間既，因為EMT仲係絆19、雷姆都只係得絆8

已經刷左一百場boss，牛肉都係淨返廿零舊，點算

繼續刷

CHing果陣日服刷左幾多隻王？

200-250掛

頂你個肺原來打50隻boss淨係送100石

請教下如果買ac有以前啲限定角未練，會唔會有啲咩練/拎到？（eg. 專武？突破？）
Thanks

練/拎唔到

50次有100石
100次有胸墊幣

然後，就冇其他特別野喇

有償2000中埋差既惠惠 好感動

唔會，抽咗嘅就一定練到

我都手痕拉左一野，中活動智障

Btw，谷左隻女僕惠惠滿技會唔會好不智？

唔該巴打買個暗刺+雷CL+王女+泳裝維茲開局o唔ok?

開得㗎喎，祝你抽到今期up角

因為想要泳維先買
但泳維常唔常用？怕倉管

唻緊法隊天下

維茲其實都好用，力度唔錯，加上有自回

Thx，咁細佬去馬
Btw, 過咗活動兩日仲要新ac仲刷唔刷得切re:0?

而家暫時台服仲係3刺玩晒，雷維G呢排應該未用得着。不過聽講而家日服法隊勁過物隊好多，所以而家抽定法師都冇壞，同埋呢隻維G個特性幾好用，攞嚟sub任何一隻法師都得

刷得切，不過最好盡快開

原來開左個2000有償pick up
早知琴日唔抽住

要出就好心一齊出
留返今日先抽可以慳到3000石
仲有技水送

次撚次都係咁，真係好仆街

其實今次個Boss嘅loot drop係咪有bug，點解金箱會跌呢堆垃圾，仲有幾次試過金箱跌小強化石

下次限定池
老閪都等多一兩日先抽
DKLM啲池咁樣先後出真係好仆街

咁耐以唻只係跌過一張彩水杖圖⋯⋯

打左100隻鳥

上面有巴打銀箱出左6把彩水杖
台服糞營運

hard打左108隻
水杖圖紙有3張
係咪要打夠七百幾隻先整到

多我3倍啦

打得58隻已經有6張

望下每日EX出仲好
一次有6張

中唔中水杖

扑中三日就差唔多夠數

一張咁大把囉

又唔係必出四星

3支大技能水等於中咗一隻重覆4星角

咁屈嘅

即係話，你3野拉晒，6000有償石就變相有一隻4星

係咪好抵呢？

佢顯示box係有bug 呢樣野要去追溯返佢個防刷箱機制
你ex要打兩場既 佢會出返第一場既野比你 但可能第二場本身跌箱既顏色同第一場有分別就會有呢個bug

至於你呢個case 佢有跌彩素材其實已經係金箱黎啦

EMT 競技場真係勁

原來下隻boss又係無頭騎士，啫係又可以用三廁

笑左 又搏你唔到

魔改隻boss +物防 -魔防

非克制屬性抗性+90%

我屌真係弱魔攻

嚇我唔到,光惠+光有夠會+EMT+光芸已有

結果魔改只食水傷害

三刺過氣啦

得溫泉智障

求冇雷姆競妓ex隊分享

Sir what the fuck?

執左隊水光魔隊等無頭騎士

感覺台服越嚟越多人玩咁，日服冇乜留言

一直以為計防禦既EX 擺抖M係著數
原來維茲仲勁d

終於抽到雷姆 仲差隻惠惠

日服得返D老屎忽

哇！！！！！！！

冇人睇rap

抽的限角要等復刻 活動角可以用女神幣換

其實咁多人留言ID做乜

Thx原來係咁，見巴哈話換咗粉毛出黎先
仲諗緊個活動過咗點換

新手啱啱入坑呢堆角色，如果抽到雷姆/re0惠（未抽）
練邊幾隻先好？

個活動唔夠清楚 有D人以為要貼埋ID 有D人純粹加好友

依家人數個post 我當佢佛心係1700+7500再乘30都係得28萬左右
仲要有9400件回流玩家31級以上先拎得齊

玩大左

今期終於見到20000名
唔知下期有無呢
定真係咁多回流玩家

未出台服之前
得日版已經係咁
因為真係冇乜野討論

邊有咁多回流玩家九成都係一開始刷首抽唔要嘅ac
官方就以為好多人冇玩

仲諗住佢活動完之前都唔會去到牛肉 原來六個鐘之前已經達標

而家台伏大把嘢傾啦
例如官方點唔理外掛，魔改競妓場幾on9同埋限定pool四連發迫人課金

我都係暗刺 王女 cl先 泛用少少 維茲等大技2同專武 re0惠都上得但錦上添花用

EMT試煉值唔值得升
得一隻角色好似無升其他人咁抵

單抽出彩仲以為可以補齊埋智障
有得升技都好

仲差隻惠惠先齊

睇完re0個時分數就知
基本滿練度玩家 打到入vh應該座底60萬起跳
而家2萬線係40幾萬分
如果完左活動呢條線有起息就真係有回流

睇左頭po，但想問想趁re0入坑台股既話買ac好定係自己起手刷好

我個人覺得買acc比較好
因為實唔會貴得去邊

第一次打到十星
前一鋪又出左粒智障幣
單抽又出彩

去買六合彩先

有冇邊間買最好

印象中呢幾日呢個post都有巴打放acc
你可以碌上幾頁睇下

睇下#362位巴打啱唔啱同埋賣左未

想由零升起
新手咁玩好似好玩d

所以我覺得台服有趣啲

呢隻game由0開始都幾難追
初始AC真係除左支那寶真係唔知邊到有得買

我都打到，但冇智障幣又冇貓耳

我練緊呀，EMT試煉爭最後果個

佢又回到血又加物防魔防，好多時以為食大技全體會死2件時，點知就因為個加防而一隻都冇死到

可唔可以分享隊型

我穩定唔到220萬

點做到我連你一半都冇

我早幾日換電話刷左個
有光王女 暗刺 話劇有夠會同咪雅
你啱唔啱
啱就畀你

官方話既數字

照計埋fb個堆30點其實都幾難尾3位整數
不過肯做數算係咁啦

所以大家抽雷姆都係愛？

絆30 點練， 感覺上20之後難到癲

各位 小弟見re活動出 岩岩回鍋
對上一次玩係抽雷榭羅 想問下今次活動係要點組隊
係咪放雷姆同送果隻活動角+王女可以一刀ex?

一刀hard咪夠囉，ex一日打得果一次
冇腦陣emt,王女,雷姆+多兩隻水/光屬，一定可以一刀hard,如果有升過武同絆

不過另外果兩隻最好唔好出智障同賽茜莉，我自己覺得佢地廢

幫emt換技水先再刷

咁樣既組隊方向？我暫時可以90%h王
想問下雷姆個武器洗唔洗升？蘋果谷俾邊隻
活動送果隻係咪要谷爆

谷EMT,幫佢換晒技水先,蘋果谷佢先
emt,王女,雷姆 <--前3 , 你d武器未升,4放粉毛 ,5放賽茜莉
盡快換pvp 5000幣劍俾王女 ,活動換強化石升pvp劍先

霤cl 靠buff食飯,有雷姆同粉毛唔洗佢

如果唔可以一刀殺h, 就試
前3 emt,(王女/粉毛),雷姆, 4(王女/粉毛) 5賽茜莉
盡快幫pvp劍升lv 3先

粉毛 emt rem夠抽啦
粉毛落加速比emt重好

差雷姆 都唔知追唔追好

想要

只需要大約3萬5體就可以升到一隻絆30

35000體，一舊牛肉100，350舊⋯⋯

9000有償石大爆死 得必中中拉拉蒂娜

死亡回歸30抽冇4星
活動pool 40抽冇活動角
啱啱嗰度又冇咗40抽
而家等fb送3000石救濟

攞左講聲
仲有加埋我fd
922611324659

岩岩拎左，而家更新

Cls唔加密咁勇

幾時有？

首抽ac黎姐
依家lihkg ac咁公廁
加唔加其實都唔係咁大分別掛

係會唔會有

加左好友
岩岩好呢個ac既石抽到雷姆

我自己本身個ac都抽唔多

剩返5舊肉

120萬日服一日都搞掂

台服打arena既都唔夠2萬人
隻game營運咁垃圾 個活動都打得滿咪算係咁

人數base都爭好多啦

物隊俾人踢到落5千
有冇法隊抄

你話世界服就可以比下台服比條毛

想問你地平時會用女神幣定紫幣換特大強化石？

除左人口基數 有心玩家都差得遠就真既
日服2日半1000萬

我咁樣樣，160萬分

而家re0 活動normal 11同12個超稀有素材係咩黎
係咪for 試練用架?一個for 物攻 一個魔攻

除左emt同芸芸冇一隻有

D skip卷有冇咩途徑得到

1. 課
2. 用唔要既2/3星去交換所再換

對應返職業,跟返突破用咩素材, 唔止兩種

直接去角色試煉嗰度睇下就知

都算係物隊, 全auto, 180萬

emt同芸芸咪水法最強嗰2隻
要穩嘅落埋雷奶 基本上唔會出到2隻back

好心台服冇乜人
就整個個人獎勵吸引多啲人打啦

2樣都會,盡快+5先,2樣拎既速度其他差唔多

換左把瞅瞅丸 係咪應該換埋d石黎升佢

我會

暗刺 王女 升滿左技
跟住技水留俾邊個先

玩物隊既，就火刺/雷CL/雷姆/雞蟲
玩魔隊既，就惠惠

好似係咁

我得re活動果隻惠惠

Btw，小弟小薯唻，因為愛所以前兩日升爆左re惠惠技

要其他巴打幫幫手喇

161隻HARD了
仍然係得3張水杖圖紙

136隻
2張圖紙

我呢個日服 連左vpn 想去 入game 引繼帳號 入番個ac 但就出現呢個 我未打帳號密碼之前就已經有

求解決方法

係咪個VPN唔得？
Free VPN？

我ios 有冇推介 vpn

唔該曬你

POST頭有教

我買左VPN唻用緊，你懂的。

btw，我冇玩日版，我玩台版既

想問下上完個vpn net 跟住要點？

台版用到vpn玩？係咪唔係好似日版咁封vpn

用唔到，我買VPN唔係打機用

明就明

我整好左 thx

話說台服洗唔洗vpn

係呀，用VPN玩台服係入唔到驚既

. 我初頭係日服 近排想玩返 唔知邊個服好

台伏呢排主線關卡有double經驗值同埋素材關卡跌雙倍loot，新手catch up返進度會輕鬆啲

台版封左台港澳以外既ip

會課既日服有保障D
唔識日文 純睇劇情既可以台伏

點解有保障啲嘅 台服易執？

咁如果唔係香港咪玩唔到

諗緊呢個問題
如果反正都要vpn 早知嗰時繼續玩日版 有啲後悔

唔知wow咗未

有冇人課日服 2000 十抽杖

抽 not 課

又有男人
御劍都幾多4星

絕大部份遊戲海外執原廠未執是常識吧

屌 明伏尼既
明擺隻有夠會引你抽埋男人

無聊去數下
除咗惠惠有5隻4星
其他全部都係平均3-4隻

漏咗正月池
惠惠係6隻 智障5隻

好簡單既道理 原廠直接提供技術支援比代理商
原廠摺得咁技術支援同時中斷 代理商冇得更新點都係焗住要執
除非你個代理商勁到好似bilibili資金厚到可以買返你轉頭仲可以出自家角色既 唔係既話日服原廠一定唔會短命過台服代理

其實封左支麻，算唔算佛心公司

你地搞到我想玩返日版但個ac冇仲 而家由零開始玩好似好反智

今日3場Ex，一場智障幣、一場胸墊幣

玩啦玩啦

考慮緊

屌係咪打ex都歐撚到咁
我咁耐以黎嘅ex都未出過智障幣
貓板就出過
btw想問下有冇ching知email把野遲d hard關會唔會有得跌
feel到完活動都唔夠數整一把

你可以上啲咩8591望下
不過我無用過依啲野
好似要身份認證

我就未見過貓板

將來應該會有，但問題係唔知幾時咁者

水補杖2部1章先有
台版依家先第8章 仲差4章先到 有排啦
不過之後有個主線活動都有得換 隔7個活動左右

話曬都魔改版
我估佢早啲有趺

應該唔會 佢所有關卡同活動基本上都係跟日版 除非佢魔改到自己出原創活動 唔係既話冇可能

RE0已經唔係跟日服
仲有出EX競妓場嘅時序都唔係跟
所以應該咩都有可能

8591唔識搞

Event 個英雄武器 件裝要唔要升 唔洗升 我拎曬石算數

Sor 入錯群

而家活動一t殺到normal
不過hard做唔到一t殺

全劇情應該唔難收,巴哈有時啲人棄,都會執到啲AC

終於有第三張

幾時先到20？

刷咪有，啪肉啪石往死裡刷

台伏有特別關卡記得打

150回先跌到一張（其餘兩張係打hard劇情打返唻）

呢個「推算」、要刷多17張，咪要打多2550回！？

聽講依家冇蘋果跌

都係花式送石姐

今日歐到我自己都唔信
唔係好敢貼圖

要曬就堂堂正正直接貼圖曬
定係你打漏左句"想知再講"

要入頭4000係咪要全手動，開咗自動幾日跌咗出4000
但係喺練習到手動同自動差唔多，get唔到手動係點

手動除咗可以為特定角色入boss之前儲滿怒氣(?)然後入到去可以一嚟就放大，例如呢次可以用ipad招大迫隻boss放完沉默就開大
仲可以maximize傷害, eg 粉毛開大加攻—>暗剌開大破防—>雞蟲開大打傷，呢個combo會高傷過auto求奇開

仲有可以喺隻王開大前先放暗盲搏佢打miss

話說，我唔識手動

唔係尋日之前全手動, 平均140萬, 最多170萬
今日唔得閒全Auto 有場扑中 185萬

基本上，係運氣唻

劇情應該齊晒，人權角大部份都有，睇你有冇興趣

見re0 合作想入坑，刷左陣首抽，邊個好？一個多d 4星 一個好似勁d

第一個

有雷CL、暗刺同女僕惠惠

其實都好平均咁好強

再加隻活動送既EMT，又可以滿技，呢個開波都唔錯

上面嗰個勁啲，不過可以嘅話建議刷到 暗梅麗莎+雷謝羅+光愛麗絲 先好開

收到

好，咁我刷多陣睇有無，無就照開

巴打預多啲筆直我就有日服AC賣比你

有巴打有興趣嘅留TG /

半手動
最少建議手動過小怪
打小怪練習試左決定用咩角色收尾入去打王最有效率
儲大技會快啲
剋屬儲氣快啲
打小怪收尾又有額外儲氣
所以要留意開技次序
破左防再攻擊會高攻啲
AUTO唔會排技
上面巴打都有講到啲技巧

巴打你日台2邊都賣哂退坑

賣得出都會繼續玩日服
同埋繼續課金支持
不過應該唔會再課足咁多個禮包

日服有2個AC?

係

咁要希望你賣唔出先得

都話會繼續玩

琴日先講完冇中過貓板，今日就中3粒

原來係37隻角色
數手指數錯

而家最想要係水仗圖紙
下期三倍特選競技場就靠佢

打咗82隻 仲有一個多星期 希望趕得切

個限定活動絕級打唔撚贏
痴撚線

123隻 9張

點解你地打到咁高分,2隻卒仔都痛到癲

全auto隊伍
當做個參考

4隻bonus角

日版巴打記得20:59前清活動劵

抄左呢隊,但係隻惠惠無論練習定實戰都開唔到大

又無水杖圖紙

惠惠大魔攻buff爆7萬

有冇咁低機率

應該hard 關易跌D
我打boss都好似未見過

我就係刷hard
點解樓上啲巴打 百幾場都仲多卷過我

前兩關嘅小兔25000血起跳

唔係hard boss
係每日限3場果d hard關

基本上出得活動冇人唔打埋H關

終於有次可以用爆裂2

屌今期到火屬
我枝火補杖19/20卡左成十幾日

emt>火奶

練習黎既 嚇我唔到

今晚試下

十一萬！？

我隻惠惠23絆、會心都係打5萬左右

第1日已經見到人打到36x
弱火boss真係公廁黎

連續2日expert跌圖紙，已刷滿

都話爆裂2

係道中兩隻野煩啲但可以比惠惠儲到2

90幾隻得5張

90幾隻又慢左d，刷左過200隻

歐洲人

你又跌智障幣又貓版又10抽中3隻4星，你歐d

一半都未夠 點跟呀

160隻得4張

巴打！！！！
你都有玩？

抽有抽野歐、刷有刷野歐

有玩 本身差少少棄...
上次雷CL抽唔中 諗緊hea玩登入
點知re0 pool跌隻雷CL畀我 可以繼續玩

我追雷CL都追到嘔泡

惠惠枝彩色杖點拎？

追到就得啦

係 下期火屬

隊呢

咁可能又係cheat角

競妓場武器嚟，5000粉幣先換到

痴撚線

拎走防一下會唔會死先

屌你老母
total 120抽 一隻活動角都無

單體會 大技未試

不過想穩d可以落泳裝凜

要叉電only嘅話 不如連sup都唔落？反正傷都唔差得過少少

咁招技都抽到下水既
唔得先考慮sub都拎走埋

bro iktf

抄隊220萬
希望有5000

覺得今期400萬都不是夢

試多兩轉感覺光凜其實都可以留底幫隻cl上buff 打法穩定少少
但想博高分就係光凜必須死

冇凜
拎左隻渣真出黎頂檔

好耐無在意依個NORMAL UP

好彩唔係課金
唔係真係去打小人打臭個代理

一係比新手整金武 一係就博跌彩強化石

咁呢個係隻驚本身既問題再準確d講係人既問題

再準確d講係人既問題

駁唔到

不嬲都非
不過無諗過非到咁
100抽唔單止一隻4星都無
連活動角都無 係咪CLS

黑到谷底就會反彈
快啲買返張六合彩
聽晚開
中左頭獎井幾多井都得

我同意 聖誕開始冇井過

成日見到有償石必中4星就忍唔到手

老老實實 有無人想收台服ac
遲下轉工應該好撚忙無時間玩

聖誕開始冇中過新四星

屌...抽乾哂啲石都無泳裝 無Re0活動角，開左個小號...點撚知

特別委託絕級 打極都冇3星

正常發揮 唔驚訝

可以分開兩次打一次盡快過關，另一次Back1放隻奶媽

老老77，真係唔駛肝，練到咁上下時，每日放置play is ok，唔駛棄既

咪就係

時間問題定死多過兩條友既問題？

死多

法隊又得、物隊又得，留返唻慢慢玩啦

依邊無CLICK ASSISTANT
打王要手動喎
日服我就同意嘅

全水/光屬入場，中要落EMT/CL

話說，我到依家都未手動過

就係無時間 到時一忙我真係應該連online拎石既時間都無

登入拎石應該唔難呱
你無理由唔搭車/食飯/痾屎 入一入隻驚都係用你十幾秒

呢隻GAME已經全AUTO+掛, 唔理手動活動,基本上3分鐘內CLICK晒

已經出現了

升絆升到好頹

和真：10、3火
智障：10、1火
惠惠：23、5火
Darkness：10、3火
克莉絲：21、4火
維茲：20、3火
芸芸：20、3火
王女：25、4火
賽西莉：10、1火
有夠會：10、1火
御劍：12、3火
雞蟲：10、2火
琳恩：10、3火
莉亞：10、2火
CL：21、5火
艾莉卡：20、4火
梅麗莎：30、5火
咪雅：10、1火
艾咪：10、1火
EMT：22、5火
雷姆：11、4火

有冇巴打指點迷津？

留定貓板等開專武技2直接升爆維茲

竟然係維茲！？

開晒專武技2再搭聖誕版直上一線神角

反底由最底層變TOP TIER好耐
仲有RIN, SHIERO都唔錯
總之投資定法隊差唔多
法隊而家都算係屌打物隊

CL可以hold住先 目前都可以用屬杖頂住
分歧出黎之後法隊其實真係唔係咁需要指定用佢 物隊又可以自己奶

真係估唔到隻GAME
明明排好晒出招順序
點知隻兵仔殘血死唔去打亂晒
諗住求求其其打埋佢就算
但打下打下又爆擊又盲咁變左新高分

一切都係運

運氣驚
今日盲到王避左招大即刻入返250

你EMT有水杖用
BTW今期打下打下，而家250名已經去到200萬分了

aqua比司祭份生日禮物

一出re0 pool d分高哂

原來轉打直
有d角色會冇左對腳

Yeahhhhhhhhhhhhhhhhhhh

你點轉的

我屌原來真係得

好正

好親密 幾正

惠惠
btw 點轉

我間唔中食bug先會轉到
唔知日版位巴打點轉

開住split screen咁入game都得
一入就見cl斷腳

我down左個強制轉screen嘅app
然後入game前垂直個screen就得左

喂呀

係咁
你想正常番就要重開

台伏而家有自由任兩倍
想問下日服大佬們專武會升左邊幾把先
諗住開始儲下料

第一名400萬

btw點解我調咗畫質都係咁低咁

又肥又矮

你自己個BOX缺咩升階材料就刷咩
玩耐啲之後除左貓板好似其他都唔缺
連體力都可能嫌多

一把專要 225古代素材74粒寶玉
點都要揀會用專武嘅儲左先

升1把+5要用好多料wor
整完一把基本上係乜野都缺
絕級料預返每樣400左右
專武除左維g又勁又多上場其他都可以睇情況
惠惠上得多但提升唔算好大

整咗幾把專武
每樣料應該仲夠整一把專武
仲有300幾舊大肉
淨係缺貓板
可能我運氣問題

整完唔升到+5好似冇咩用

升左+5

整完幾把
我維G RIN CL 惠惠 4把咋
之後玉貓耳都唔夠

咪又係4把
凜 樹蘿 邊緣人 王女
唔好問我點解
係愛

玉仲叫做有貨仔
但無貓板
講咁耐你咪又係唔缺絕級料

次次唔夠絕級料就爆體打咋
d肉俾我食鬼哂 仲要碎石刷

咁心急爆石刷
Btw 近排先開完3倍
短期內應該都唔缺啦

升完rin得返3粒剩

250萬都1000外

新御劍=萬聖王女 減走微回復 轉全體小加速

抽哂8張4星卷
出到隻NEW好過冇

競妓最top班人咁多個已經有email把水杖

技望落算勁 都好夾佢依家既輸出路線 但暫時應該都突破唔到法隊既優勢
而有夠會依家變左最廢既法師 d技真係唔知想點

御劍男人不了2隻4星物攻sub都冇抽
有夠會我覺得ok丫 定位單體炮台
不過有時d招廢特效寧願唔要 就咁223%仲好

男人不了

男人
仲要弱智嘅
咪比佢上位

有夠會CT太長 好多時都係擺back攝位
分歧有大減魔防本來係好勁
點知維茲大減防+大減速+叉電+神級專屬
物隊普攻淨係冇屬性已經輸咗好多

我覺得已經勁過粉毛

buff效益大過破防好多 有時就算冇破防都起碼有兩隻大buff keep住上仲好

論弱智粉毛弱智d

抄左第1果隊個分穩定高左
不過想過佢必要條件係惠惠要爆擊

不相伯仲
大家智障嘅發展發向唔同

唔爆邊可能上400萬

第一日實戰就爆到 咁好彩都有嫁
我計埋練習都未爆過

我第一果次都係第一日爆上去之後就打唔返

呢D運有1次就夠喇
記得你有夠會大招全爆

都係得6張水杖圖

而家先發覺, 火屬一堆都係限定角, CLS

鳩砌一隊夠無腦打排名

跟左榜首, Auto 都打260萬分

冇火凜用左聖誕渣真
CD流都ok既

42抽搞掂晒三隻

EX一日唔出圖紙都好難整水杖
已經打左350隻HARD松岡
DLLM台服係咪想逼死我

有呢隻野架咩

124隻畢業鳥

蘋果跌得多唔多

計一計數應該總共有750個蘋果左右
包埋送嗰堆

想升EMT 30絆
但總共要14萬幾有排升

每日報一次 110隻 5張

153隻 12張

2xx隻，11張

最主要係今日場Ex

屌難得惠惠爆擊十一萬
屌佢老母一撞秒撚左我隻rin

日服？

update多咗啲蘋果換

咁好！

課金個到死左

有特大強化石課

特大都攞出嚟賣

但係多一百甩都有排先升滿

利申: 冇雷姆

又課

手痕撳左先發現

練習惠惠先黎爆 打真軍次次都唔爆

299萬！？

日服當時都有

好彩唔係爭一粒就+5，如果唔係

突然諗起
想問下日服同台服換野要用嗰d勳章係咪一樣
如果係嘅咁日服多成倍時間刷卷咪輕鬆好多

台服好似話會調整過比返多少少章 實際我唔清楚

惠惠終於爆左場 但之後就冇乜爆擊了

3000有償石必中4星pool。終於有水雞蟲

另外，竟然抽中智障幣

巴打你改下名好喎，仲黑仔王

無啦啦出個必中4星迫人課金

出左個「包」，有3060有償石嘛，咁咪要跟手出個3000有償石必中4星pool畀人即時倒落去架啦

from巴哈

屌原來佢已經合咗一把

306回、有21張圖。
我212回，得11張圖

正
有蘋果換

爆一爆就上頭十

計平均值+ex有掉+交換應該算合理

有得交換？

冇咩 我唔記得左

台服每日個200體今日唔攞聽日攞唔攞到

唔得

Miss左就冇架喇

23:59前登入拎左佢算啦

畀多張圖我仲好啦

尋日唔記得攞400體
唔知少咗幾多蘋果同水杖

除非你連ex+hard關都無打,如果唔係,應該唔多
boss又唔係一定跌蘋果
水杖個機率又西

蘋果機率閪到爆，成撚日300卷出得幾粒

咁無咗200 boss 卷 打少十場

日服有

3星就有 4星肯定冇

泳裝琳同萬聖芸, 你地會揀邊隻升MAX技

Why not both

1000內條線推到上280萬
CLS

點解要揀

第個活動嚟？

火弱王真係公廁咁款
條Curve遠拋其他王

個個都刷水杖刷到就死
想問下有冇ching同我一樣日日打但仲未有雷杖

正式都未見過惠惠爆擊既

作數作到咁大

望清楚幸運值
惠惠唔爆擊先係正常
我好似2/3次火弱無見過惠惠爆擊

唔差在刷到日版條數啦

做數就緊架啦 希望佢做埋最後比我抽埋個十連決定退唔退台伏
無光平胸就退

日服岩岩隻野終於爆擊但魔角始終唔齊
最尾都係先300萬未夠
而家排600幾

唔課台服 唯一出路

水杖每日一張

前幾日終於整到一把

12/20

仲有一大段路

水杖都話有得刷 雷杖真係講緣份 開七章之後日日打 前日終於有

台服已經有人全30絆

我到依家先得一隻30⋯⋯

一係就老金無限金錢
一係就入左精神時間房

想問打咩關可以快啲升絆？ 唔用skip卷？

冇 每日碎3000石

Yes

唯一方法，每日爆晒3000石，然後，怒刷主線normal，體力兌絆1:1咁

升爆一個30絆要143958

條數好金

今次特選好似冇咗剋屬buff同非剋屬debuff?

我依家仲有兩隻29絆升緊

一隻30
一隻25
惠惠升緊上25
EMT 23

其他平均都係10-20

唔好再畀少啲

個500萬回歸仲有無聲氣

首先，商以首儲優惠利誘玩家踏出課金第一步
第二，遊戲商將以「限定」作招徠製造虛擬商品需求
第三，遊戲商以「抽獎」形式送出商品玩家更易上癮
第四，遊戲商提供尊享待遇以消費換取優越感

終於第一隻30絆
第二隻係咪直接整法隊算?
邊隻好?

今朝又無打競技場..

練緊魔隊

惠惠25
打算升埋芸芸上25先再算

入直路喇

Btw，已消晒所有牛肉

呢把野以後無得打返?
日服到而家都無?

日服依家都有，第n章，台服有L排

ching 你一野爆5張

之前十抽中左email版智障
今日抽多120抽先中埋雷姆
始終都係中唔到惠惠
得返三萬石點抽阿拉伯

上次競妓入唔到4千

3萬石

我唔夠20000

歐洲王你咁歐 3000石夠中pick up啦

你十抽中晒兩隻架啦
我先係黑仔王呀屌

法隊 升4條友就得 好方便
用完返唔到轉頭

邊四隻

琴日出左4張，差3張

重係得5張

又係魔改無頭

今朝百石出隻雷蘿

432隻HARD松崗
終於湊夠20張圖紙
EX一次都無跌過

好心唔好跌金水杖啦
成日都以為中獎，yeah左先

台服今期就算唔魔改變2倍傷
都係逼住要玩魔隊
下期阿拉伯池仲邊有人會抽

打極都唔過200萬，呢次應該又入唔到250

如果下個月更新開埋轉技,物理隊可算完成歷史任務

第一日姐

邊4隻

維茲 惠惠 唯唯同有尾果條女
有夠會 呢排麻麻地
物隊就 禦劍 王女 達c特 同和真
有左2技之後都好耐冇拎過補師出黎

有emt我覺得已經唔需要光ipad其實

有夠會我諗依家得返暗屬先有機會拎出黎用下

忍者果隻
土屬用返物攻隊仲抵

物理隊唔爆擊真係好難200，講緊啲武同絆都差唔多升哂

問題係玩慣物隊自動 轉魔隊要鋪鋪手動?

諗諗下佢d技能組最岩既位置就係放物隊守尾門用

玩得自動都係唔沖分
物定魔都冇所謂啦

請問競妓有冇隊可以抄下

睇吓有冇邊隊岩用

或者喺youtube search このファン ベルディア

唔該晒巴打

有d片會因應版本調整同關卡設計會用唔到要留意不過呢隻應該冇野

不過佢有d角台服仲未有
我盡量跟足佢嗰d隊又打唔到佢個分

今期其實可以試下5號位放有夠會
不過我果隻得1lv技

CL我覺得已經唔算差 打法都相對穩定
依家都係等惠惠大技爆擊

我依家CL換左皇女
反正都係鬥運就同你去到盡

我覺得依家既火法隊其實都唔需要太搏 隻隻都好癲架啦

想上400 提高1%機率都好

台服三鋪入邊一鋪手殘出錯技
一鋪兵仔根性打亂左
正常發揮嗰鋪又唔爆擊
而家得229萬

屌雷CL仲未30絆好撚蝕
多兩秒buff差好遠

我225萬，暗到解唔切

唔怪之得成日開完大芸芸招大接唔到buff

我就係咁
芸芸大技永遠都食唔到buff

儲行動條一次打到接近廿萬傷就唔會再暗
EMT解一次暗應該就夠

差學院惠惠，用火惠光惠都係差咁d

打到後邊隻19王連續暗幾鑊，唔係既話可以再高分d

我用水惠
用落覺得比光惠好
不過有時清唔晒兵仔
諗緊火杖轉做競技場彩杖確保清到兵
雖然會蝕左2%大技傷害

後面仲識暗咩
我印象中過左廿萬傷就無比佢再暗過

水惠最fit,全體buff魔攻2層加中緩速

咦
岩岩先發現原來我ON99用左火抗
不過打落好似唔係差好遠
雙奶都係唔會點死人

唔會死人啦，隻後備得個擺字

台服得返5日打唔打到500萬架

唯唯係邊度譯名黎
應該係邊緣人?
第一次見依個叫法
淨係見過悠悠同芸芸

唯唯（ゆいゆい，Yuiyui，聲：能登麻美子）
惠惠的媽媽，具有睡眠魔法的法師。

維茲 惠惠 唯唯同有尾果條女

我屌
有得用咩

7左

hard成日跌金箱
但就係都唔跌彩水杖
跌埋d垃圾

唯唯遲d有冇得用就唔知
但米米應該好快有得用

唔知點解諗起k-on平澤唯

180萬頂唔頂到2千

上年3月拆包話似有得用
講撚到今年就1周年都未有

一定唔得，d人都係衝水杖先狂打，人均打4/5百次，肉都唔夠啦

蘋果掉落率太低唔想再刷

一個re0睇清有幾多人玩緊

唔想再刷架，掃蕩卷都得返9xx，肉就清空左，依家都係每日刷幾百體算

蘋果又缺、水杖又未齊

屌 想俾錢買蘋果都彈購買失敗

頭幾十隊隊都清一色個5隻

物理隊得210萬...250好忟水

563182137088
有無人做friend?

拎石
仲未抽到活動角

咩料
全30絆仲要手動

升完兩隻限上Max LV 技都打唔過3百萬，仲要整埋惠惠lv5杖

法隊武器唔齊，絆唔夠高，抄唔到

應該慢慢跌出250

真係要升法隊了

第9章

正，牛肉包中水惠

仆街
冇水惠惠又冇光惠惠
依家排二千幾
又捱唔到去四千內

清完第9章拎曬石 咩都乜唔中

我都係差唔多配置，但成日被盲，最多都係17x萬分

尾個到就算盲都要照出技
emt應該要3次大技都中 惠惠開到2次 cl大技buff加惠惠減魔防
爆曬佢有望入頭10

最好係隻王臨尾爆擊整死cl 比有夠會出曬放兩招
佢地招1 2技爆擊到分分鐘痛過大技無爆擊
條件都幾苛刻

正呀喂，就嚟200抽0 4星

d絆去哂王女3刺度

冇2千內既可以參考下呢隊，應該保到2千

有隊無用雷cl
用2星水艾咪打到256萬

下！？

對上一隻4星係土王女，你諗下幾耐

抄足左頭幾名個隊
打黎打去都係得16x萬分無論係手動自動都係咁
可以點做

想抽惠惠抽2000石定3000石pool好

一定3000 有up

爆死咗

慘

用咗法隊番唔到轉頭
下個pool可以慳番

法隊好玩好多

你抄隊都抄得唔岩
你應該係用水芸芸而唔係光芸芸
仲係低分就應該係出技順序問題
唯有練習試多啲

另外光惠惠清一波兵之餘要比兵仔打一下
唔係出唔到大技
兵仔係都唔打惠惠嗰鋪就企左係度

法隊無意外可以玩到一周年

連出4場水杖

3星

唔洗咁煩
w1 emt 1技 惠惠all清
w2 雷cl 2技 惠惠放技收一隻 之後普攻曬佢
入w3 惠惠大技 雷cl大技 芸芸入場減魔防 emt大技
之後自己發揮

我係用4星火惠惠 你有光惠w2應該重好打
如果夠好運 芸芸大技食到曬減魔防同cl魔攻大buff
爆唔爆就睇人品

一週年生放送到底會有邊個呢

其實我時過換隻水芸上去,不過係咁比隻騎士秒先換隻光屬諗住頂多陣

佢光惠兩招都係aoe黎
而且只要夾普攻入去實開到大技架
只係我留左黎打BOSS
兵仔全部用AOE清

30抽2彩

魔改左你個機率

練熟左上到240萬
280萬完全唔知點打出黎

送埋個堆石+9章完抽埋都係無
台伏放棄專心返日服算

240萬練習我就試過
可惜今日三鋪都係入場BOSS就盲我
有鋪仲盲晒3隻
EMT解盲又要番返BOSS大技後用

但見到頭十已經260萬起
我諗我都係無咩機會

我都覺冇咩機上頭10

已經百幾抽0 4星，抽個必中4星既都要出隻已經有既lalatina比我，有冇咁黑

我自己魔隊絆又無乜點升
角色又唔齊
無泳裝芸芸逼住要用2星水芸芸做SUP

終於到我
竟然水杖快過雷杖有
譚耀宗一畀人制裁 自己都好運左

仲差2張

仲有幾日
實掂啦

魔隊我d絆都麻麻地，惠惠25 CL同芸芸得20

魔隊冇一隻20

RE:0合作池單抽出彩
出唔係PICK UP角
仍然係差隻智障

WOW
第一名300萬了

我都差唔多
CL26 惠惠芸芸20

係時候練魔隊，我都嫌練得遲

爆到點先上到300萬

CLS
係咪台服第一個唔用外掛過300萬分

佢隊野仲要應該未30絆哂

預計四傻人齊
但同半周年一樣得福島潤上Live
其他錄影

新手玩咗1日半
報個到

[I/A] 為美好的世界獻上祝福! FD (38) 台服re:0聯動即將結束